交友app遇到疑似sales

頭一句就已經話自己唔多上app，講幾句就話轉whatsapp
呢D係咪sales嘅pattern黎？

巴打一定好靚仔

靚仔先會咁
你張相應該好型
得米啦

唔係 佢好想同你做愛先會咁

我明大家嘅反語啦 姐係sales黎先會咁啦

唔想app傾冇咩問題呀

問題佢頭幾句已經咁講......

大把女仔都係咁 無問題

傾多幾句佢會約你出去爆房

巴打真係幽默

op玩skout

咩係op?

可以睇定啲先 你可以試下同佢交換contact
Tg 安全啲既， 跟住再睇下佢講既野係點
通常真係sales 好快會留出馬腳
利申：我唔係亦絕對唔會做呃人感情同錢既sales

好明顯

你都係sales

遇唔到先出奇

一定係

個問題佢頭幾個msg已經直接問我電話幾多號 話wtspp我...唔似係因為唔對多用個app咁簡單
正常唔係傾一段時間都覺得對方係正常同啱傾先換其他contact架咩已經assume佢係sales

得一張相 冇自介
你都知乜料啦

咩apps呀？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

coffee meets bagel

佢約你出街記得帶多啲錢，
到時佢會帶你去參加（金融 股票 美容 升學）各種活動，
佢唔係sell 你呀，
佢係當你係朋友先推介啲產品比你炸，
你唔比錢即係你覺得佢呃你，唔當佢係朋友啦！

網上d人成日中傷佢哋你記得千奇唔好信呀。

D美容雞好似真係好興用“不如wts”呢句野
我search過個美容雞查詢網 搵唔到我match果個可能係新sales

仲有中醫/剪頭髮呢類活動，樓主記得join